想轉台 係咪smt 最好 求介紹

本身用緊3, 家庭PLAN
依家可以跳出合約 唔係主卡號碼
5,6gb 同無限依家係咪差唔多價錢